[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [171] 想投入奶光媽媽的懷抱

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

實用技升咗先算

光良留名

正評標題

歐洲留名

要捱到聽日放工先有活動打

留名聽日一符抽到奶光

新人留名

等我吸乾神父D運再一符中奶媽

留名

聽日大家五星大放送

龍之介留名

Nobu ho ball

幼妻

癡線佬

卡哇羅君

貞德教留名

想投入金時既懷抱

出靈4張圖就

跟住一齊講MIKON MIKON

變成我的形狀

你要切j定土狼

凜寶寶

MIKON 差一粒晶同錢就30技

鬼島近了 神父開始出post 9up 吸運了

已經入左子彈，但我feel到自己聽日唔多掂。

差4下就30技

養不教 父之過
大家 唔好意思

辣殺

MIKON 淨係9左3技

綺禮細個比老豆性虐待到人格扭曲

成日欺凌我

推得咁快就黎搵唔到新圖留名

廢鳩事彩你班on9 留翻d精神聽日打錢

好想要師匠 到依家都未有

個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

lm

好想有日睇人allin黑貞

MIKON

訓覺

正評比成功阻止神父

FGO有幾多個屬會

歐洲人留名

你唔係日本人？！

偽歐洲

得29石

東京事變巴打我add左你
個名係金色p字頭

之前add個班巴打突然一齊唔login

人類惡

跟我番去冬木教會啦綺禮 唔好阻到呢到咁多位

神父一家上哂黎

爸爸做咩嚟呢度

帶番你契弟番去

係就快手啲

幾時到時臣入嚟

再用起源彈一槍打瓜佢咪一天都光曬

added

成功嘔多粒石出黎準備1抽入魂

大爆死

爆你老母 爆死左即刻del鳩你fd

有奶，不了

要有丁

一定要，must

金時啦，大大條

8號有得抽

有位個時叫我

屌牙 未來視見到叫你唔好抽

想要d好似舊劍齊格飛咁既靚仔洋腸

.......

竟然唔要金閃閃既金大枝

佢寶5咗

宜家target各種洋腸

奶光!啪啪啪!

我既歐氣已經突破左8000臨界點 唔係你班凡夫俗子可以媲美

拎啲實績嚟睇下

聽日便知龍與鳳

同神父一決雌雄

神父條契弟已經笠左水話唔抽 歡迎大家鞭佢屍

lm聽日睇海豹

唔通真係轉左gay

留石抽小野長政

實有 無視就好

講到尾又咪性能廚

俺をこの手を真赤に燃る!
お前を倒せて輝き叫ぶ!....
必殺.....

諗左一陣喊出黎

請不要消費我的光環

個花圈

how 歐 are you?
i am 非. thankyou

好似留石抽師匠好d
好掙扎

Why not both

中左一隻就想抽到寶二
心諗寶二既寶具先係最大效率

寶二就會心思思想追多隻追寶三

你講咁多都係廢話 結論係D石日日清

我寶一就夠 中重覆果陣其實有少少失落

大力好多升寶

咁要睇下有冇愛 有愛就會想追多幾隻
好似有巴打計過 寶二效率最大

白貞 孔明 公廁公 船長寶二左
白貞寶二先加得500血

邊洗計...

想抽

白J升寶具係加防喎...

不過已經諗緊好唔好升白貞做100lv

白貞寶具lv係防up喎

魔杖變魔刀

效果講錯 連個數字都記錯 鳩up有個限度

白狗

佢好似係最近先玩返？
白J寶具解放完唔再暈自己仲洗debuff，巧撚勁

點解個個都話8號有csor抽

不要問只要信

gay仔係咪到

no

咁應該真係記錯

順便寶解埋奶光啦好嗎

唔是action咩

loading,老爺機

貢我換衫出去食個宵夜先

唔得

收工翻到屋企恰左陣晚飯都未撚食

預計菜單：

一碟蝦腸
一個滑蛋牛肉飯

你呢D人助紂為虐

難聽過粗口

黑惡勢力

2046先有累貞抽

2018咪有

一碟假膠
一個滑強牛肉飯

想要

咁夜都有蝦腸食

我又想食
邊到有得買

大埔周圍都有得食啦下話

去你屋企食ok?

幾時請me食呀，次次幫你抽五星

呢隻原game都唔好玩
crossover洛克人exe就好撚好玩

個隻係我們的太陽

神父正一six9

冇問題啦

我晚晚比神父屌屎忽都唔請我食

發覺刷狂石
只要有白色個隻石頭怪出現就一定有技石

你食齋腸就OK

白汁呢?

dirty
btw少左pack

請人飲新鮮製既豆漿啦

算啦,兩PACK夠你抽6隻5星
過兩日再課囉

抽下活動禮裝算

台主曾經話過會寶解奶光 我信台主

口𥚃說不，身體卻很誠實

等睇10連中奶光，跟著話我唔想抽

must not fap

其實平均幾多張呼符 中4星/5星人

屍屍準備左幾多石接奶光返黎 ？

我平均一符

cc唔好咁

課到中

口嫌體正直的神父

仲有人信神父會唔抽

真係好想喊
有生之年唔會見到下一隻golden sun

51粒技石了
聽日可以即刻101010

神父講聲幾號抽 唔想又推pool

Lm

點解可以咁快夠料

茨木狂職個日就開始刷

神父比多次個引繼我,幫你貨多兩pack

唔洗了 兩pack用住先

要洗!

連保底都冇嘅呼符

fgo保底都無用
咪又係四星裝

來日方長

其實點解隻game話就話有愛就追

但性能會唔會差別太大

隻酒吞打全體萬幾
送既聖誕saber全體幾萬

首先，你酒吞寶幾，隻騎呆寶幾先

藍寶具同紅寶具比

同埋殺職天生低傷

無分別架wo

兩pack講緊280石

夠用啦

咁騎呆免費寶五架嗎

大佬你都唔好差咁遠
你要我點出佢黎用

邊個教你抽返黎攞出去打，擺入my room到j架嘛

fgo好少關係話無邊隻角過唔到，雖然唔同角性能有差別，但過到關咪得
反正抱埋大腿食埋令呪無關過唔到，追性能都無乜意思

（梅林孔明例外）

咁抽返黎又唔一定要用既

多五星好chur架.jpg

特斯拉啊 黑人弓呢d 直接格納

bin到2046

原來句野係咁黎

痴撚線個句好似係我講

全部女會員

過嚟打9你

幫我含 我仲未睇到咁後比你劇透我
我今晚睇曬佢 依家睇到30話

屌牙 推介得諗住都睇到咁上下
我睇個陣係一次過一晚煲哂

我睇頭幾集已經覺得呢套野個氣場好勁
作者係劇情同氣氛渲染既功力好屈

不過最深刻凪叫佢去死個段
仲要feel到佢未死突登去搵佢個度真係
雖然睇到而家已經釋懷咗

係咪細細個既時候果段？
我專登cap呢part既圖
因為虐心得黎主角既反應真係好正
真係執包袱諗住去死 好得意

升完騎不孝子
終於唔洗再溢出絆PT

sleep

奶光bb i am cumming

Priest is the weak

訓唔撚著

5粒星Rin去旅行，但會盡量on
求巴打們唔好del

唔係今日咩鬼島

係今日

1800

你就係嘅

祖

早

我拍左卡啦，可以搵人扑暈我

邊區 我搭車過嚟 暈咗幫你鎖埋入棺材

平行世界嘅me打算去打外星人

九龍塘觀塘近海

屌咁鬼遠 不了 我隻牛頂唔到咁耐

6點火燒歐洲人

香港時間1700

貞奴

有冇人知呢關要爆幾多果
諗緊爆唔爆果打錢打肥

一果先打得300萬好似唔多抵屌

如果抽到奶光就玩返

QP嚴重缺貨

唔洗玩了

又得返5千萬

上年係咪抽唔到水著小莫

我得返5百萬

早晨
今日係咪無石修？

加油

睇佢今日準唔準時開

無話有維護

悶

留名睇未定

快啲五點好嗎，想射落海

上次出黑貞係幾時

陣間入五點pool
會唔會同其他玩家撞死哂，然後比其他人1抽入魂呢？

FF字典無抽唔到三個字

贏既會係我

成個下午有排等

希望今次活動派多啲qp

比左下年學費，好肉痛

今次活動有咩料打

一符入魂既時機黎到喇!!!!!

燈

想問下呢張幾時先有得抽
見好多黑貞都用呢張

之前情人節event

前排先送完嚟
等下年
不過黑貞值得更好嘅禮裝

黑貞用基佬熱砂裝OK？

用邊張頂住先

用金閃個限好過啦,

好的

月勝好似好啲

屌老母

咁都抽到我真係切

找左上次條數先

繼兒動武

找左

快啲夏日2期啦

夏番都未開始播夏咩日

今個七月番真係正
淨係有能登閻魔愛已經J死人

いっぺん 死んでみる？

係咪無講幾點維護
直接開？

淨係寫5點開始

仲有五個鐘

仲有五個鐘可以帶奶光返屋企

組織緊反抗軍5點隊爆咸川個ser
由大王帶領

G持
帶石修返黎

如果有聖杯我一定許願全世界肥婆自爆

好

點解唔可以全世界肥人都變瘦

都會肥返

5點all in 唔中棄驚是否可行？

依家棄定唔好哂時間等5點

點解而家唔抽

宜家棄又得，幾時棄都得～

48符好忍得手

唔可行,一定要而家棄

能登正呀

因為我有吞酒..

一pack多少少

集緊氣，佑me ok?

on9

垃圾

愛佢就要課到中

一pack想中你估你神父牙

加埋啲符都有多幾PACK喎

一符大爆死

唔好打擊me..

3石足矣

1符足矣

抽啦

仲有4個鐘 到底係神父吸大家運 定 大家吸神父運 好期待

Id:754,496,932
求好友得有一個位

我就好醒目嘅 冇add神父

saber. added

神父話唔抽嘛

佢轉左起個po到吸運 無一幸免

真係有人信神父會唔抽咩

Sanyok added

神父話抽活動禮裝喎

新手玩左兩日，求巴打們carry

神父不嬲都幽默

又係度燈自己想過讀心晶片

佢唔用呢招都屌打全部人啦

我都求大腿 , 如果咁多位大腿唔介意助養一個新手既話，可唔可以俾我add 下過下活動任

上年泳裝升都依家...

嘩，巴打記得我 ? 我真係上年泳裝入坑，但果個acc唔知引完要引多次，加上又壞機，所以拿唔返

Added

巴打介唔介意我add 你一齊玩？但我都係新手

多謝巴打

條撚準備

要落石抽泳裝 不了

web版做乜係咁彈

黑貞張圖百看不厭

邊會介意

奶光既大奶奶係屬於我

放工

起身

👌

cc見係你先講 愈講愈唔中
我師傅單野就係咁

ADDED

你話過csor係X佢嬲鳩左你咋

讚美咸川比機會我抽奶光

反咸先鋒隊

奶光媽媽我黎啦

有啲緊張

唔中屌撚死神父

我真心想你中
唔想比宗介中

今次三種活動禮裝掉落數都只加一
其實係咪無上次羅生門禮裝咁值得特登裝番幾張
有無玩過上次鬼島活動既可以分享下

一個好友位 有冇人賞面做個朋友
加左講聲
141,095,282

加左

我洗撚抽咩

我點會話csor

咩名

唔好又要我考古

X同XXX差好遠
X仲會去屌下
XXX咪搞我

無維護直開咁撚勇，啲IT狗傻咗呀

人黎
攞返張圖出黎

仲有兩個鐘

萌新

唔想考古 但應該有人save咗

csor就

根據羅生門經驗
開個時要重入game跑狗load data

拿 信我就得

哇

twitter行街見到 好懷念

想抽狐狸

有冇15年前?

冇j wo

狐狸沒J啵

確實年份都忘了 細細個跟啊哥一齊玩

宗介巴中左奶光一年啦

讀緊中4定5果陣咁岩有新果套係tvb做 之後成班男仔lunch果陣走去買黎番學校玩 仲買埋盤

話說，呢個POST冇人腐皮D回覆

果套好低汁

有中學fd一齊癲真好

我都有
冇買盤，因為學校冇位放
不過唔係買正版，廿蚊隻左右

最舊個陣落樓下公園玩

唔買盤邊好玩

唔買盤點玩

係商場角粒頭成班扒晒係地下度

我同佢地都唔熟 不過你有就可以埋去玩 果陣係報紙檔買廿蚊

我都有用盤玩中4/5個陣

記得晒d關鍵字一搵就搵到

全盛期有d ok有埋盤畀d人一齊玩

唔好咁啦

朱雀最撚廢

唔記得朱雀乜型 攻擊型就係咁外圈轉記得好似 持久型就係中間轉最耐

話csor係X真係罪無可恕

飛狼銀白
持久型轉得最耐個隻，耐到離譜

你班友

我好似都有d 印象

冬馬=鳩upper

我都記得冬馬b因愛成恨

重話抽到要賣左佢咁上下

1111 = 戰神

唔會啦 cc 我地係朋友

個個都用e隻屈機

地獄三頭犬屌打啦

廢嘅

細個買過隻翻版，中間隻獸係阿古獸
個邊位又鋒利，成日玩到見血

有d on9係報紙檔/文具鋪買d重鐵/火花鐵 極危險

SORRY囉

梳 但真係幾型

2隻火花鐵撞好爽

預視到一車車衛宮

衛宮切柒

好過中力架

隻手試過中伏先叫下春

真係幾靚撞嗰陣

力架都預一車車 又有份up

試過比人界到爆江 佢好緊張 但係我又冇乜野想繼續玩

斬佢十碌八碌

火花果隻玩到撞爆左個環

戰神 嗰陣即刻跑翻屋企貼膠布

試過玩到舊鐵爆左

一個鐘

重鐵個時我樓下玩到ban左
因為撞爆左幾隻

中

2符中2隻奶光, 哈

慘牙
一FU大爆死

課佢老母

邊個又開咗the world..

仲以為真係開左射左落呀伯度

sor

射左落伯伯到

大家買膠用開咩 Amiami?

炸哇嚕多!

好啦啦聲閂咗佢

yesasia

中左風

我通常去信和訂

amiami 信和 playasia
邊個平買邊間

各位兄弟姊妹，如果有加到“エデHKG綠髮小恩”呢個 id，跪求咁多位暫時唔好删咗我
部手機入咗廠，暫時玩唔到活動

我記得我有加到沖田總司 同 沖田組R 呢兩位大大，你哋如果見到呢個回覆，唔好删我住

唔色用amiami

試緊用 amazon 唔想下下去信和

收到d風有其他game變哂d課金價做美金

通常精品

上去睇咗陣 好似無我想要嘅野

仲有廿分鐘

肯送oversea後唔錯

石與果

英文介面咋喎
都係搵貨落訂，等出貨就落地址同信用卡比錢
唔會唔識用掛

唔洗搵代運
咁識了

來了！

無駄無駄

あらあら、まぁまぁ

仲有三個字

士郎隻黑A 而家寶幾

hi

睇圖都覺得嘈

奶光奶光

小圈子請上GOOGLE DRIVE

潛左水但都定時定候清ap
但一樣比人del 左好友
有一個位 請大家體諒又唔縑嫌既加一加
973,175,387

沖田總司大大

帶左黑超，閃我唔到既

太天真了

全部master 準備入閂

大不了棄

中左

我就唔敢開ser即抽喇

海狗紅色警報注意

入閘打鬼島

開台抽啦111

復刻中哂乜

反抗軍準備突擊
大王一聲令下server將會大爆炸

u first

一車車紅A黑A已經準備好比大家

唔係個個都上次中左架

DATA

見一隻殺一隻

課課課

老師又中

吾有大將尤瑞里亞 羅摩

一符中
呂布

琴日話我爆死果個 我已經del鳩左你

冇寶解

奶光咁大力仲寶解

用下個腦都知唔會有

已中

1抽五星禮

活動禮都冇

畀4星裝堆到溺死

中咗啦

!!

武藏60%攻 遇神殺神

突爆5星團子學妹放咩位好

升一升隻騎金先
拎左成年都係得1 1 1

有中到， 唔係封面， 即刻上網買張彩票

如果我POST 充滿希望既圖會唔會俾人BLOCK

第一 冇人知你係邊個 第二 冇人想知你中乜

武藏

B狐童子輪住出,玩鳩ME

鈴鹿

今年都係抽唔到團子裝

裝難中過紅A呀

有冇甘勁牙

乖乖打活動好過啦

得件3星活動裝

明明記得上年有張突爆3星

一樣既5星是咪食黎食寶具?
30抽中左兩隻穿刺公

抽左9 pack

48 符完

有無海豹突擊隊

搞撚掂

去死啦

( Show Blocked User - 言峰綺禮 )
屌你老母

神父又中

一將功成

寶5埋？

神父

一車車阿榮

幾時死？

中禮裝咋
屌講下笑都唔得

( Show Blocked User - 言峰綺禮 )

唔得,神父抽野講笑死全家

旗仔金次橙

中左咩？

呢度唔俾講笑嫁

11符大爆死

Support一個bonus都無

忍夠佢
要比d顏色佢睇下

換完裝重登一次呀大佬 d溫泉裝仲未出黎既

想我點放
已經唔記得晒

又紅
又紅A

無抽到 等C狐BB UP

突爆5* event 禮想我放邊

有冇咩攻略

終於有張寶石翁
又多左粒黃膠

RAITA親自畫

[url]
[/url]

唔記得了 總之溫泉放sup先

8pack一隻 慘

我張溫泉鳩放左落孔明到

十抽就中

屌 10符90石都唔中 睇黎新手保護期要完結了

出現喇

出現了

40抽
你當自己神父牙 大膽！

歐洲人使用了一擊脫離！

yo 大爆死姐 洗咩驚呀

拉2 9唔搭8

有殺無賠

土方主場

1抽寶五

係咁中鈴鹿同切J

土方係咪+60%?

已經夠打600萬

一張5星禮裝都冇

騎金唔食野都過到

寶5左切J應該開心嗎

係

作為正義伙伴應該開心

有冇an巴打幫課
想上訴

星啊星幾多pack

因為今次d角本身都有加攻
實簡單過羅生門

3 now

屌 2pack歪左去白貞

幾多隻五星

奶光相樸
韋伯秒湯
用住先
加乘裝轉頭再研究

奶光新寶具語音！！！

屌你老母個PICK UP 假嫁?

0

我兄弟士郎都唔理我了

一車車紅A系列

係咪中bug 根本無活動禮

咁新手有保護期架嘛

成日都係咁

係開心既

新語音正呀

神父表示愉悅

頂你印度佬

屌你死歐洲人

我寶五左

隻三星

上年用緊啦

p.s 追寶成功

冇肥料表示尷尬

鮮腥咕咪掃場

nobu BB 神父又中燒撚死佢啦

射晒落海

咁神父真係咁歐 都吹佢唔脹

好灰...

佢真係好好運

睇黎又要棄驚

舞台劇？

嘈咩啊你1pack都無又中

yes

最撚廢係我

8 pack 先中

尋人

佐滕健係拉二??

same啊

送張ssa俾我就可以20抽中

呵返

用d2 同我換

先行，通販都冇所謂

兩個guda

PICK UP奶光但係出其他
撚狗咁撚

分場次
有D場次男GUDA,有D女

可否安慰me?

我安慰完你 你安慰返我OK?

高文

又屈

屈埋me

有冇手足覺得出技同打交慢左明明兩格箭咀
定係我愈來愈快

你都係想我講呢句姐

根本你csor要抽咁多pack只係還債/自我活祭

相良宗介20抽2c fu

sorry更正翻 係90

ok

追寶是否不智

有愛咪追

28張符
終於中左最後一隻鈴鹿
好開心

強度廚未追下囉

一隻06都mo 力架就一車車

你信佢?

明明記得上年有d溫泉剩

梶田教萬歲

中間中左隻紅A
即刻變左做金膠

上次我1X pack都寶五唔到鈴鹿
今次終於搞掂

係咪男人黎啊

冇加攻禮裝打唔入600萬
有排打d道具換相撲手

當左肥？

抽左10pack + 34符 +30抽都唔中奶光
仲要比銀行鎖埋卡

鎖卡先大鑊

原來我琴日既預言中左

兩個同盟左

神父真係好契弟

黑到

廿符六十石ko

同教主d 嘴臉一樣

要等到星期一 喊左

50抽得隻黑鬼

見到神父抽就唔好抽啦

44符中零鹿，黑鬼同奶光，感謝咸川

抵啦 扑7佢

原來都市傳說係真
我已經幾隻game都唔中好野

4.平凡痴線佬

個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

關跌D料係咪同上年唔同?

講起就扯火

想問下點打第一門之後既關

點解貓貓無加成

del 左

終於有機會掛小黑

唔係得一張卡呀😂

個個都準備14號 ALL IN 奶光
我好期待睇大家抽
祝人人14號中奶光
利申 我果隻奶光 陪左我成年了 岩岩仲寶2埋

龍牙先

係時候要加新句

奶光升技次序係點

個個都準備14號 ALL IN 奶光
我好期待睇大家抽
祝人人14號中奶光
利申 奶光媽媽照顧左我成年了 啱啱仲寶2埋

樓上兩個扑左

3/2 > 1

都係唔好夠衝動 留翻d團子係奶光個日先爆

冇加攻禮裝點玩

由低分打起

畫到貓貓好少女，btw鈴鹿好女仔

得寶一侵唔侵我玩

打bp關？

刷野換相撲手

個個都....埋

無加攻裝都夠啦 拉人地隻SUP突滿月湯

10連+10符
爆死

見到風魔個頭同把聲我就諗起9s

700石 0 5星

我明

朋友

個鬼島都幾多3膠卷

咁得閒上黎扑人，抽啦望

得兩張花団子

台主抽左幾多

呢張好難抽
第一次ev果陣 12pack都突唔滿

鬼島無任務嗎?

第一次就殺左6M,仲出埋相撲

無
除咗打bp仲要刷埋ap

12pack都唔滿
好誇張

原來傷害報酬黎

好似都係梅月湯 孔突學妹團子好d

講埋d衰野

星期一未呀

打人莫力
打300萬都要十一二個回合

抽農具冇貨出

短期內應該可以唔洗再課

可以囂張返個零兩個月

成日想一步登天

驚二周年出隻吸金鯖

水著呀...

我用銀時隻金時，7-8回合都打完啦
仲要我一張月湯都冇

前排有代充個D比人BLOCK
萌新的我該怎樣課金阿 ios 冇AN機

grand saber
花嫁saber
凜b

自己揀

'我借銀時隻梅溫泉

水著唔想要

cc幾抽結束回合？

9pack 好似係

寶具一野轟落去成70萬，接到一套成百萬傷

9pack

換到張相撲快咁小小

月湯放孔好定梅好

梅

真係冇乜性趣抽 對波太大 我又唔鍾意用狂

今回アップデートにより、新宝具ボイスが実装されてました。

・源頼光
・両儀式（剣）
・両儀式（暗）
・イシュタル

扶扶留力泳裝南丁啦

相撲依家得一張, 你地想用寶1槍狐 定 係寶3武藏

明明你隻南丁就係狂

而家打個隻術嚟 掛騎/狂好d

佢sup有特防有回血又靚

希望賺返啲友情

南丁對波先叫標準

Fgo有passionlip之後 都唔算大啦

讚美咸川

我自己用武藏1相撲+1沖涼打晒600萬
我隻騎金時無升技, 依家又要無Q SUPPORT角
B CLASS我本黎就好少升

裝左落淫娃度,大家加油

孔明公廁黎

槍狐高寶具GE話其他由頭打到尾唔洗換都得, 食埋男性特攻

騎金時+100% 我冇咁多肥料升 得拉二

藍色劍職喎

BTW 16夏日復刻要追狐寶

係咩
鬼有隻係劍黎架咩

係 當年靠二家姐刷

今年有ME,快點抱我

當年我係用月神打, 藍鬼唔食豆都打得晒

終於...

無SUPPORT果下其實輸返出去

未加gay佬你好友

其他果d關邊關好刷料？

加左啦,5星術閃

呢到啲巴打個個課到中
有邊隻唔係
我諗係得布姐

新泳裝，奶光係送就唔洗抽

似真係mo 記得你驚名係hkgthiscd?

我又加GAY佬

我都想加

弁慶都幾勁

now有冇位 我可以斬一個

788647262
加左留名
兩個位

負評完神父，運氣上升

藍字レム，岩岩加左

已爆炸，留錢去旅行

sanyok

織田信長 一時唔記得留驚名

無限力架製

小次郎勁過大鬼咁多嘅
都係開場秒左佢算

感謝3位投GAY

好恐怖

我想問鬼島點打？
洗唔洗打哂D free quest先？

Ap用係Fq刷道具換相撲手
但而家唔駛爆果住
心急想換左先就另計

終於靈四哂啲123星角

呢d活動好黑人憎

唔好打 再打正契弟

冇加攻角 係一個慘字

不爽不要玩

賣左隻岩岩中既，先好講自己冇加攻角

打料換左相摶裝先啦

1lv唔計啦下話

神父仲唔130隻奶光?

咪撚煩 又想引我比人屌

90lv都係轉眼間嘅事

開心過中奶光

120石
奶光
兩pick石爭唔到氣呀

絕緣英靈

係人都知你中啦 傻B

我第一次打但求抽到活動禮裝je... 30抽乜都無究竟有幾黑

你唔中就唔係神父啦

Six9黎
成個教豬咁

今次又幾多符中

原來gay佬就係thiscd

成日抱你金閃

停啦好嘛

如果連神父都唔中 隻game已經玩唔落去了...

最撚憎d人中完仲要嘰嘰吉吉
佛都有火

真扑算

奶光依家有三種寶具台詞

曹長

del神父 + me fd子

ys

琴日佢貼link咪del左 加u

好撚煩

中仲要扮唔中，都唔知做咩撚野

撚狗囉

正呀！

神父又吸哂人地d運

冇正負評過神父表示冇影響

冇加過神父表示一切正常

愛的抱抱

屌，唔夠錢

屌你老母 真扑神父 正煩膠

嘩,今次黑到...200石先出2張3星同1張4星活動禮裝. 5星禮裝同角了?不了

掉落應該改左, 有冇新GE掉落攻略圖

峠道係金色果舊

中多隻老婆
福袋抽多隻就黃

this?

最撚on9就係你地
講乜都唔撚鍾意
其他人講笑就得
我講笑都要講資格又要小心又乜又物
食屎啦 你班垃圾

G持旗仔

神父=馬撚

唔出聲最好

點解船長唔係日本人

唔好再丟人現眼啦

篇野咁似博士D文筆...

荷包力盡了...

任打架WO

凜G新寶具台詞
無啦啦更新
式都話有特攻

唔通凜B

加油 抽埋果隻去

又一油王誕生

新入坑就已經課咁多

12石都叫多

油王

巴打你中唔中都唔駛話俾人知
其實冇人想知

仲諗緊做咩 諗兩諗先明

屌未升好咪撚掛出黎啦

可能佢荷包就係夠課一pack
咁就寶5

柒咗

升奶光媽媽又要食骨，之前c狐bb先食晒手頭啲骨

大家當比下面神父 放過我

依個樣威風好多

騎我個陣仲威風

得寶一又唔克職武藏車落去冇乜力水

打齊裝就飛天

咪話我唔提你班懞撚 記得留番d飯糰奶光果陣先食

狂刷奶光夠唔夠換哂D野

留力泳裝

唔記得了 淨係記得奶光好好刷

仲諗住睇你開台

今次唔撚出日任送飯糰,反咸

d街任好似有好撚多

祝大家中多啲，大腿粗啲俾我抱

希望打多張相撲出黎

又狂職又神性又騎乘

終於知力架有咩價值

NOBU

3千萬新加架?上次好似都係去到結晶咋wo

幾時強化

第3種應該係牛御前

留力泳裝然後出貨

今個event點掛support好

要V

無農具唔想刷

大爆死，2pack，出咗5張4星禮裝
無4星以上鯖

大佬養下肝等不夜城直通車

刁 抽晒D 友抽都冇出一張3星農具

六吞一場on99

大約廿萬一張

晴天B中唔中呀

一百萬都冇一張

嗱埋把刀去搵咸川

一百萬都mo又橙咗d

黑得好緊要..

用邊隻

刷材料關
明爆剋職6吞

有無大佬有奶光或者金時比小弟用下
唔夠力

中呀！

今晚會唔會刷第6節？

11點開 ？

奶光媽媽做咩黑化左

比我屌到short左

屌你鹽川 寶具解放呢 攬住堆寶具解放任等過世咩屌

奶光＞酒吞

收到風下個event會強化傳說中既上帝之鞭

南丁話要幫扶清開腦

想比佢揸下心臟...

仆街呢次爆死了 13pack都係寶1

有無其他5星先？

你唔是話自己歐洲之王黎咩

鬥氣既話，嬴家只會係鹽川

總有一日要還

酒吞話要餵扶清飲孟婆湯

得隻垃圾大王

台豬here？
有D關於禁忌嘅野想問
好似出咗D事想請教下
但連登又無PM，email問你OK？
利申已經係小圈子入面

正

直接打上去drive

OK
我會打係hi果個doc入面

望穿秋水, 課左幾pack, 奶光BB終於投左小弟懷抱

而家佢泳裝如果無貞德得唔課了

L狐又要追寶，2周年又一定要抽
都未計17夏日

台主真係講得輕鬆

17夏日最多咪出多一隻5星
希望唔好太勁就好

起碼男女各一呀

今年尼祿同貞德應該係膽
加埋奶光仲有五個位淨

大袋牙福

好明顯我就苦笑緊啦
過完地底傳承世界個銀包就要持續放血2個月

上年都2隻啦 今年一男pool一女pool應該差唔多

屌唔墳氣 想課多5pack

唔好呀

心動不如行動

依家真係好輕鬆 冇加全隊特效裝都打到咁

又要黎燈力放出
2周年凜B
泳(黑)貞 泳奶光，女pool仲有一個位

Just Do It！！！

台主

課佢全家!!!

留手抽夏日啦
升奶光寶具效益唔大，抽到模組就算啦

大家加油

打咗
都希望其他巴打望下，如果知點解決可以教教me

咁都唔大點先大

係未有得小圈子

又冇錢食肥

升奶光寶具唔大 咁升咩先叫大

咩鯖都係寶2效益最好

FF只係想催眠自己唔好追第2隻

奶光寶具咁低攻，唔係咩？

600萬果關係咪唔駛全農具去打？

得銅料

泳裝肯定有仔

鈴鹿都食幾多骨下

補下貨仔覺

2個POOL一男一女

刺客主角留唔留？

loli

奶光寶具都低攻

看來是玩閃閃的手足呢

課定D等泳貞

你條友成日燈

泳裝黑肉妹呢

Nobu,支持你搶1001

盡力

1001

助攻

比下面

你只係個幫過神父既契弟

me